［Ps4] Fifa Pro club D1 隊招攻擊球員

隊名： Split Force （成立咗5年嘅鳩隊）
風格 ：永不開咪 ，無人會叫你要點踢點打 。可以盡情發揮自己嘅Club ，可以一齊靜靜地打下機嘅地方 （有時打成晚成隊波一句whatsapp msg都無）
近況 ：目前d1 ，長打嘅隊員大概 5-6 人。
招人：前中後都收，每日開波 。
對隊友唯一要求 ：肯夾肯就 ，人多就打下其他位置 。
打前嘅應傳就傳 ，打後嘅做返應該做嘅嘢就得
唔駛好波 ，我地驚咗「高手」，怕咗「教練」。 一班人肯一齊贏一齊輸就得 。

有意者可留psn ,或加我 psn :
Torcidahk
理念相同夾到嘅可入wahtsapp group ，入得就長玩 不收pt 人士 。

多謝收睇 。

今日都有波開 ，可join

Join
Psn:kalung89

好，試試

開波了 ，
新隊友打二隊先
Split force II
可request 入隊

Opening

推 ！

暫時收夠

岩岩入左😂